Tesla 估頂post

我估時間會係7月22日見頂，目標價2200，時間到就不問價平倉

我估星期4準備直插

陣間插

暫時睇1700，要一直注意市場溫度唔對路要直刻走，一跌會好勁

會衝到2600先開始回調

一定去到兩千蚊美金

機會非常之大

之後點走就要睇大鱷魚心情

cjer 呢句野個數目字其實任代入都得

人人都睇2000蚊
人人都係2000蚊走
咁邊個輸錢

大戶2000接貨再升，到時你忍唔到手又入

20000

就到啦喎

已經hit咗

9999

升幅好驚人，瘋了

大戶衝3000 準備係2000呃貨

大戶咁撚好人

泡沫硬 有下邊個咁唔好彩接到最高位
然後插水式跌

呢句野我400個時已經開始聽

契媽唔係話$7000咩？

過左啦

咩事升唔停

係啦 永遠都升唔停
唔會跌 股市唔會再有泡沫發生
直升1萬不是夢

年底一百萬

個成交痴線，完全係散戶人買我買托住個價

升太急1763嚇走左

痴撚線 一開就爆上千七

呀 15%啦

$7000，仲有排升，仲唔快啲撈底

大家覺得月線收紅色定綠色

痴9線

就黎認唔住手買TSLA 呀

7月應該紅，8月就唔知

頂:3000
下個月見

今個星期見4千

呢幾日都無乜NEWS都係咁爆升
乜撚野事幹

夾淡倉

推 抗爭Mind Map #黃色經濟圈 #光復香港時代革命 #馬格尼茨基人權問責法案 #一國兩制已死 #特區免簽地位 #聯繫匯率

推 願榮光歸香港

你句野完全前後矛盾散戶有可能做到咁大成交咩

逼空，同期望4季度盈利納入sp500

自己睇錯方向就一定係托市

呢個位ALL IN買入TSLA除時輸身家 寧願葡萄人賺錢 我都唔會入嫁

就黎穿一分布林下線，各位睇路

有頂同泡沫係兩回事

佢可以一拆十

不斷咁升不斷咁有人沽
逼得哂咩
買幾股玩快TRADE 一個鐘內 升少少都放
每日執幾百 快快趣好過癮

同我落地獄

忍得咁辛苦為乜呢？契媽話US$7000

急升可以快速令空頭爆倉，一爆就係大量購買力釋放，急升跟著泡沫破裂急跌，呢幾日一張call一張put買波幅都賺幾千

呢隻咩黎

Wirecard

Ark investment料到了2024年，在熊市情況下，Tesla股價預期爲1,500元；在基本情況下，股價將達到7,000元；在牛市的情況下，股價更會升至逾15,000元。

姐係1500下買無得輸

唔好呃自己啦 如果一拆十可以避免到股價跌 個個都拆啦

我意思係話佢唔會上一萬

第二, 我係講緊有頂同泡沫兩回事

你會唔會話amazon 係泡沫, 蘋果係泡沫?

今日已經到頂了

有佢驚即代表仲有得升係好事

我想問依一個月Tesla嘅基本面有冇變 如果冇變又升到咁急 係咪即係代表有一定嘅泡沫

契媽

2000

sc TSLA 17/7 2500點睇

如果暴跌個下會唔會輸死好多人

股市有兩條規矩
1. 千祈唔好估底
2.千祈唔好估頂

年底3000蚊美金

散戶啲錢隊到隻股王上天？
咁啲fund一出手隻TSLA今個月上5000啦

地球疫症唔適合住人 tsla space tech 仲唔發到肥肥

又黎一個唔知頭唔知路

你睇得散戶太高

岩岩放出黎？最近tsla新聞一地都係仲問緊升乜

我300幾高追，跌到200以下，揸到今日⋯⋯

你咁叻仔啊

入左1球put
成班傻仔唔識死走去高追

幾時到期

新聞

ching你值得擁有

30000

我覺得個個老散睇2000蚊既時候個頂唔只係2000

利申:有貨 好驚

2000蚊涯到沽應該會直衝2200 2300

頂啦

5000

今晚我買左，我就係其中一個散戶

今星期回番1250-1350 再上

1750入左

唔夠5000

開始掉頭

全世界都掉
入市啦喂!

入啦等你

升又話太高
跌比你入貨 又驚

我都話1700 封頂，上面個d買多幾十手等2000 放嘛

唔好咁短視啦

1700阻力咁大，頂穿佢俾我睇

見紅

IFC頂？

Ifc 見

跳樓了

穿左1500

咁快又倒屎1000慘劇又要嚟過

個頂係火星到